[急] 琴日係屯門唔見咗個袋

代友開po,
琴日係vcity 十字路唔見嘅
黑色背囊, 用黑衫包住
如有請留低tg pm
感謝

請各位幫幫手

推

push

多謝幫推

Pish一下